李嘉誠伊朗生意已被美國搶走

BloombergSubscribe
Li Ka-Shing Hong Kong Group Loses Israel Deal Amid U.S. Push
By Shirley Zhao and Ivan Levingston, 26/5/2020 下午3:04:23
The Hong Kong conglomerate founded by billionaire Li Ka-shing lost a bid for a major infrastructure project in Israel, weeks after the U.S. asked its Middle Eastern ally to review potential security threats posed by China-based companies.

An affiliate of CK Hutchison Holdings Ltd., the flagship of the tycoon’s sprawling business empire, lost out on the contract to build and operate Israel’s biggest desalination plant to IDE Technologies, a local company, the Israeli government said. In the past, Hutchison Water International Holdings Pte. had operated a desalination plant in the vicinity of the planned facility in partnership with IDE.

Israel’s decision to choose a domestic bidder is the latest blow to Li’s son and successor, CK Hutchison Chairman Victor Li, two years after his bid to buy a gas pipeline operator in Australia was blocked on national security concerns. Representatives for CK Hutchison in Hong Kong didn’t immediately respond to requests for comment, and the U.S. Embassy in Israel had no comment.

以色列...

do you mean Israel ?

伊拉克呀

如果光復左香港
自己整海水化淡都得

伊波拉呀

古巴呀

伊巴謙莫域呀

鄭伊健呀

確實
香港正式納入中國

伊莉沙伯呀

迪波拉呀

印尼呀

愛爾蘭呀

伊藤園

近得中共就預左啦

抵啦

伊能靜呀

Is real啊

痴線

佢真係唔識架喎

做乜
叫人做伊朗 以色列實捉到你

叫錯伊色列做伊朗 RIP 下世小心啲啦

抵死啦，以為兩邊買晒就無事
仲想食兩家茶禮，當美國傻架

呢條老雀抗爭運動中做少少出位野，之後佢間百佳疫症時賺咗一大筆啦

留名恥笑樓主

拉

伊澤瑞爾呀

狄波拉呀

醫院呀

I字開頭就係伊朗咩

留名待笑

真香港人好撚柒on9 又唔諗下平時條友點壓榨市民

伊甸園啊

伊朗係美國死敵黎

伊斯坦堡呀

伊斯蘭啊

伊甸園呀

陳法拉呀

哥斯拉呀

Yeeee

誠哥俾人夾左入再出發，預左啦

拉呀

伊斯坦堡wor

伊謝爾倫 喎

Iran
Iraq
Israel

重傷左仲搶到生意?

Cs

Iran係伊朗
Israel係以色列

唔係敘利亞咩

伊野伊野野野野野伊野

係伊斯蘭國呀

伊Kids呀

冇讀書就唔好學人po啦

變撚咗接龍post

啊！！

你華春瑩嚟？

明明可以脫支
偏偏又要踩返隻腳入嚟

樓主返入倉讀好啲書先啦

樓主pin

樓主好撚柒

Cc台質素真係低

咁都有得笑

伊神呀

周師拉呀

一旦入左坑就好難再離開, 誠哥以為變賣晒大陸資產就可以脫支, 唔係咁簡單架, 始終會俾大陸夾返去表態

連登仔英文

伊麵啊

學英文

呢個好笑

同埋咁都叫搶？ 佢bid輸左